有無咩食材只會係中式菜系出現,西式好少用?

皮強
糯米

蝙蝠

今日無定post?

牛閪

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

魚翅

豆腐

雞腳,動物內臟

全隻雞

西方國家唔要嘅辣殺

皮蛋

閲

水魚鞭

人奶

狗

韮菜 葱

騾仔閪

去意大利，d當地人話有樣野好出名好特別，結果原來係炆金錢肚 個味好似蕃茄醬+牛什

人肉

鵝肝, kidney pie，black sausage

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

菜心

動物頭